# tilda bot

Бот для стягивания тильдовских страниц.

# Dev

Должен стоять docker, docker-compose и poetry

Установка зависимостей:

```bash
$ poetry install --no-root
```

Инициализация рабочего окружения

```bash
$ make init_env
```

Команда создаст `.env` файл и запустит внешние сервисы-зависимости.
В файл надо вписать нормальные значения.

Запуск:

```bash
$ make run
```

Доп команды:

Выключение окружения

```bash
$ make stop_env
```

Запуск окружения по новой

```bash
$ make start_env
```

Удаление окружения и всех данных

```bash
$ make rm_env
```
